侵侵有無事都好 支共都要仆街

希望侵侵無事

支共最壞既情況就係 侵侵無事 佢老婆死左

咁就習包子等收皮喇